呢家啲小學雞仲慶唔慶送聖誕卡架

記得小學雞個陣屋企好窮 每年聖誕有人送聖誕卡比我個陣 正常都要回禮比番人 但老母就慳個幾蚊 無買過一啲空卡比我 久而久之小學就再無人送卡比我了